點解啲男仔追追下追到一半會放棄？

屌你老母
你真係當自己係女神？ 你只係隻臭雞 公廁
我行行下急尿想揾廁所 附近無老麥先揾你頂檔
出一次街要成千蚊 你當你個閪鑲金架？
仲要唔止係一次就搞掂
我返屋企打個飛機快靚正呀 臭雞

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌, 柒左, 大家唔好推